真心撐Trump嘅人入嚟睇睇佢最新嘅訪問

我都唔知講乜好
問心 如果你係美國人 你會唔會撐佢

連登仔鬼識聽咁大段英文
Btw,樓主五毛左膠pr分化撚,我拉

屌個個得閒聽半個鐘？

侵侵撚狗咋
黑臉白臉你識條鐵
唔洗理佢講乜，要睇佢做乜

最緊要美國市民挾佢做野

i go to school by bus

Ok👌 咁我知點解連登有咁多人盲撐trump
咁crucial 嘅interview 都唔去睇

我理得佢講咩嘢，最近日日出新招

敵人既敵人就係朋友

你估真係個個人有時間聽半個鍾咩
你想人聽,起碼都節錄下D重點出黎

係連登睇新聞同係reddit睇新聞一樣咁biased!
仲好意思大大聲叫人左膠(雖然真係頗liberal)

上連登，勿認真。

咁你講邊度crucial啦
你係想大家關注 方便討論
就唔會係就咁擺低條link喺度鳩屌啦

正因爲我哋唔係美國人更要撐佢

我有時間聽，但英文麻麻地，聽得四成到，有無字幕版？

冇聽曬
第一part係argue 肺炎死亡數
reporter: 我地有最高death rate點搞
trump: 我地多cases係因為我地做test比人多，最重要係我認為under control

跟住係講russia nuclear協議
等其他巴打補充

連登仔成個弱智仔咁
D餵擺到係面前都唔識食
仲要人餵到埋口
餵埋你仲要食到周圍都係洗哂口水
食相更加難睇

大約5分鐘嗰度都覺得個訪問好戇鳩，明明嗰時Trump 封中國嘅時候大把人鬧佢xenophobia/racist，特別係民主黨嗰班人，依家佢哋有事後孔明鬧翻佢唔封得早啲，，5:14果度we knew又點，啲人會肯封咩，戇鳩鳩